有冇人覺得ViuTV 果兩個講波佬好撚煩

D 資料又成日講錯，d gag又爛，把聲又唔好聽

好似之前講開西甲，後期樂視無咗兩個講英超已經好趕客

有對比下原來丘仔，鄭兆聰原來已經算唔錯